有無人同唔到女朋友一齊訓教

次次都訓唔著
如果唔屌西既話
有無人同我一樣

一樣 會訓得好差

屌到佢有豆腐渣

晚晚屌到佢有豆腐渣

係 會訓同好差
巴打張床大唔大

唔屌既成晚都鳩硬硬 好彩女朋友好大食

有時唔想屌太多 好累